呢兩日美股咩事？ 所有半新股跳樓

乜消息都無狂插

即係流去其他版塊囉

比你入貨都唔滿意？

美國股票賺錢要俾增值稅
下年民主黨有可能總統參眾兩院全部控制晒可以加稅
今年半新股升得好勁，所以啲人諗住依家止賺，費事下年賣出先賺要俾多啲稅

換總統

民主黨無咩可能控制到參議院

侵無咩可能輸

唔關侵事
本身參院就係共和黨多數
如果你覺得民主黨控制到咁你就可以入定大麻股

有最新蕭析

前排美股咩事？ 所有半新股坐火箭

乜消息都冇狂升

美股唔準跌 大家唔準獲利回調

好多都盈利暴增雖然宜家回返部分係合理，不過未來都係佢地

例如邊隻先 跌幾蚊就由佢啦

AI

一月地心探險？

年尼散貨

一個星期就有得鞭屍

咁都險勝 無計啦